其實直昇機家長既造成,都係上上一代廢佬既錯(分析篇)

點解咁多家長咁保護小朋友,
明知小朋友做錯事都怪老師同其他人
除左直昇機家長要拉去打把之外
都係因為上上一代對仔女太嚴,
老屎忽文化, 長輩=岩曬,生活條件又差

佢地既子女大左,即係而家既廢中
就會補償,對子女太過好,寵到佢地冇文化冇修養
而冇諗過寵壞左既仔女會影響到其他人
繼而一代比一代廢

總結:
1.錯在老屎忽文化
2.廢中冇思想, 唔識攞平衡點做開明權威型家長
3. 廢蝗後代幼稚,惡行影響到人

由於驚太長,會出埋建議篇